﻿Công ty Emsi trả một phần nợ lương công nhân

(NLĐ) - Ngày 11-4, LĐLĐ huyện Hóc Môn - TPHCM cho biết: Ông Rhie - Choon - Boong, Giám đốc Công ty TNHH Emsi (100% vốn Hàn Quốc; xã Đông Thạnh), vừa chi trả 70 triệu đồng tiền lương tháng 2-2006 cho CN.
Riêng tiền lương tháng 3-2006 (khoảng 130 triệu đồng), công ty cam kết chi trả dứt điểm vào ngày 25-4. Cùng ngày, LĐLĐ quận 9 - TPHCM cho biết, 43 CN Công ty TNHH Saehan Vina (100% vốn Hàn Quốc; phường Phước Long B) đã trở lại làm việc sau khi đạt được thỏa thuận về tiền lương, thời giờ làm việc với giám đốc.

V.Tùng
